\chapter{Závěr}

\indent V rámci tohoto projektu byla provedena analýza požadavků zákazníka a prvotní návrh řešení stanoveného problému. Všechny požadavky byly zapsané do specifikace, která slouží pro definici rozsahu budoucího systému. Následně byly požadavky zpracované do katalogu, kde jsou ve formě, jež se bude hodit pro sledování vývoje. Byl také vytvořen diagram případů užití, který popisuje omezení pro různé role uživatelů. Zpracovala jsem doménový model, který v daném případě slouží jako slovník pojmů, a diagram procesů, který popisuje nejkomplexnější procesy systému. Nedílnou součástí projektu byly wireframes, které pomáhaly při komunikaci se zákazníkem a při sběru požadavků. Poslední fází projektu byl výběr WordPressu jako CMS systému, ve kterém bude aplikace vyvíjená. Výstupem projektu jsou podklady pro další práci, a to:

\begin{itemize}
	\item Specifikace aplikace.
	\item Katalog požadavků.
	\item Use Case diagram.
	\item Domain model.
	\item Diagram procesů.
	\item Návrhy obrazovek -- wireframes.
\end{itemize}

Po fázi analýzy popsané v semestrálním projektu bude následovat fáze  implementace, která bude realizována jako součást bakalářské práce. Aplikace \joaha \, bude vyvíjena tak, aby korespondovala s katalogem požadavků a diagramy případů užití a procesů. Během implementace se požadavky mohou měnit podle potřeb zákazníka a možností WordPressu. Systém musí být postaven v rozsahu definovaném specifikací. Následně budou provedeny uživatelské akceptační testy, nasazení u zákazníka a školení. Vývoj bude probíhat v těsné spolupráci se zákazníkem.
